泛民嘅極限已經到左，係時候輪到建制派發揮喇

屌你，大家唔好鬆懈，投完票幫手拉票做文宣，未投既快撚D去投。
死去手足唔會放過我地ok？

仲有暴動罪十年既手足，我地永遠都唔可以忘記佢地

血債票償

悔氣撚唔好咁快衝出嚟先，點完票先都唔遲

推

區選喺支線

區選也是戰線
一票不投建制派

大家唔好鬆懈，內區突然多左好多普通話人呀

投票